唔好痴線喇郁啲帶頭盔

今朝見倒某位手足喺紅磡站自己一個人帶著頭盔口罩,喺人都估到你想點駁拉咩依家.希望大家分清場合帶適當既gear

白衫人周街拎木棍鐵通打人，戴頭盔保護自己都唔得？

香港咁多暴徒 又拎鐵通 又full gear 有ppe好正常

點解仲有人選擇落單...
無手足咪退囉

帶刀就話拉啫

你得一個人咋唔係前線啊落單既話就第一個俾人打

戴頭盔搭地鐵犯法咖咩?

週圍無人啊我做狗既話我第一個就mark住你啦你去到做野個到先帶到唔遲融入咗人群先啦

師兄 屯天元西鐵成車人帶埋頭盔出門口啦啵

乜你地仲未進化呀？

戴個口罩又有問題？戴頭盔又係問題？你比人扑過未呀？

會唔會係返沙中線

真心膠藍絲都怕到戴啦

人地戴頭盔表達政見又要問過你先？

大家直接上一頁！

當一架車入面每個車廂都有人戴頭盔既時候佢mark得幾多個？

係都block埋先

算喇係我表達得唔清楚我啱但真心希望唔好無人自己一個既時候就full gear好易俾人target

人人有權表達
關你撚事？

on9, 戴頭盔犯法？知唔撚知咩係無聲抗議？表達依家係香港正常出街都唔撚安全，諷刺緊呢個政府同黑警啊

港鐵危險 警察失職，不論黃藍中立都要靠自己保護自己，戴頭盔唔代表搞事

全民頭盔月

我之前睇唔到呢個post，俾呢個post沉喇

會去工地帶頭盔好正常

就係啲狗保護唔到市民。 比佢逗可以港豬mode串佢: "就係警察辦事不力 我地先戴頭盔保護自己。 仲好意思問，知唔知醜嫁。"